借notebook畀女同事用唔記得清歷史畀佢見到啲141紀錄

之後嗰日都見佢神不守舍又悶悶不樂咁
最後臨放工擺張紙仔寫住叫少啲雞對身體唔好
想知佢係咪中2咗我?

係